Имаме редица с n цели числа a1, a2, ..., an. В нея търсим максималната симетрична подредица (една редица наричаме симетрична, когато първият елемент е равен на последния, вторият - на предпоследния, ...). Напишете програмата subsequence.cpp, която да намира търсената подредица.

## Вход

- На първия ред ще получите числото n
- Hа втория - n числа (a1, a2, ..., an).

## Изход

- На първия ред на конзолата изведете търсената редица. 
- Ако има няколко редици с максимална дължина, да се изведе тази, чиито елементи имат по-малки индекси в a.

## Ограничения

- 0 < n, ai < 1000

## Примери

### Вход
```
13
1 2 4 3 1 2 5 2 4 2 3 1 7
```

### Изход
```
1 2 4 2 5 2 4 2 1
```
